# Relaxed shopping

Data
- verkehr, traffic
- Wetter
- Parkplätze
- Besucherzahlen der Hauptgeschäfte
- Öffnungszeiten

add ai to it? random forest
--> Problem hier: Persistente Datenstruktur für gelernte Daten zur Verfügung stellen ist aufwendig. Da Alternative das Adhoc-Lernen auf dem Client durchzuführen absurd ist bin ich (Julian) für reine Statistik.

kalman filter

Bedingungen für gutes Einkaufserlebnis
